一人一件你做左特首之後會即刻做既嘢

關閉邊境！

集中營

Push

勞教營

係羅湖邊境起埲牆

大家都好有創意

學Trump

強制遣返所有無業非香港出世居民

辭職

立即取消普教中，保育廣東話

呢個幾好！而家問題真係好嚴重

凍結所有新移民嘅銀行戶口

徙鳩氣啦 依家就多多志氣
當有咁既權力地位 為保住地位同權一定會奶共
最後做既都會係同以往既特首相同

宣佈香港獨立

我一定唔會 錢唔要冇所謂 唔可以令香港沈淪下去 香港得一個 錢可以再搵 我會揀救香港 回復去97前嘅光輝

全面禁煙

禁止入口？

反攻大陸

一個不留

昂山素姬都有腐化既一日
你咩料呀

佢姐

上連登開特首你問我答

係 禁止販賣 禁止吸食

全面消滅火車頭

每日送返150個蝻上去大陸

規定新落成私樓最細要600尺

以公司名義買樓要俾樓價嘅150%做稅

設立紅燈區

改善醫療

而家嘅砵蘭街算唔算

最好好似新加坡咁 公屋人哋都好靚

削減大部分 賣奢侈品商店
租務、店舖租金管制

重新規劃香港土地
提高移民入境門檻
所有慈善機構、環保機構、非牟利機構 資金透明化
嚴禁肥上瘦下

仲有大把 衣食住行

根本可以做到，只不過政府係唔會做利民措施

蘭桂坊

恢復死刑
有工作能力又拎綜援嘅最多只能夠申領3個月，3個月之後要係政府整路牌/入信封先有綜援拎
取消150個
孕婦衝關生仔唔可以有居留權
嚴格檢查難民申請
訂立法定語言為粵語+英文

整咁靚做咩 咪又係俾啲蝗住

每日遣返150個上去

依家淨係會理自己啲利益.. 送錢去大陸 所以要靠我哋去改變

禁止女性使用自動櫃員機

屠殺連登仔

整走晒佢哋咪得 真香港人先可以用

取消每日150限額
取消內地專才計劃
所有公共同醫療設施香港人優先
公屋只限香港人申請
內地人終生不會獲發香港身份證
取消丁權制度
全面發展棕地
取消dse同通識科 改番用ce同al
回購三隧
室外同室內全面禁煙
體育館訂場實名制
公務員全面降薪
救護員加薪 警犬降薪
街頭推銷刑事化
成立安樂死
取消強積金
將合法性交年齡降至14歲

97後大陸落黎嘅新移民全部取消香港居民身分捉晒入教育營，將公屋分配比真正97前出世嘅真香港人，將民賤聯工賊會奶共組織定為恐怖主義分子格殺勿論

香港會舒服好多咁樣 巴打好適合做總統 有前途

還富於民，落實真正社會主義。

好啱 要班友掃街， 送飯比長者， 陪診

脫離中國

最尾

德政

唔係做咗特首就會奶共，係要奶共先做到特首
所以命題本身不成立

台灣咁都夠啦， 唔好下下偏坦晒女人， 一告就入罪

好彩上面班人做唔到特首.....

回購領展

三隧分流但要西隧減價 紅東二隧加到三十蚊

將性罪行撥歸商業罪案調查科跟進

一開波就緊係 要擴建監獄
然後監禁晒歷代所有奶共高官
佢地嘅仔女 不得探監
但我諗唔set 呢個都得
因為唔會有人探個班柒頭皮

14>12 please

扮奶共先 之後先同民主派接觸 背叛中共

追究689收UGL 5000萬

奪去所有2010年後移民香港既支那人政治權利同社會法律保障

利申 上代係大嶼山原居民

填咗維多利亞港

咁咪會少咗好多遊客

可以玩低火力煙花

下令斬殺所有支那狗

驅走所有tb

將適婚年齡由18加至25
結婚及小朋友年齡為五年內不得離婚
出軌為刑事犯罪 需罰款判監
若然有細路後離婚 需要罰款至小朋友年齡為20歲
亦且需要共同出席小朋友嘅親子活動包括見家長

真心覺得你兩個離婚最撚慘係個細路

起勁多公屋專俾8/90後香港出世香港大既真·香港年青人上車 成條邨只會聽到廣東話！

加入英聯邦 女王為最高元首🇬🇧

支持！！！我哋嘅祖國

槍械合法化

人道返少少得唔得 小朋友無罪嘅

1）用atm要考牌
2）生仔要通過資產審查
3）大陸人落來香港要預早登記+考試
4）罷買東江水

諗到再講

宣佈進入緊急狀態 關閉羅湖口岸 中國人入境要俾稅 取消丁權 $2搭車煩忙時間取消 $2搭車唔包機場車 廢老冇工開要強制遣返中國 電話fup取消

立叛國罪
同你班建制派 奶共既人 市民 逐個計數
一係坐監 高官100%死邢

改法律 唔會再有雙飛有身份證
1997後新移民全面審查 只有拎錢無貢獻既人 一係死邢 一係流放 無灣轉

廣東話試 投票前要考試

關閉北面邊境

何止8萬5 我直頭18萬5 話知你跌幾多
起到好似新加坡咁

英美外交
軍隊同美軍

諗住咁多先

起中港圍牆 防止每日150個人落嚟

強姦罪名成立就即切
用大刀斬落去

即刻改行議會制
建自衛軍 取代支那軍
改建美軍補給站做美軍基地

住滿7年攞身份證 》 住滿40年 or above

巴打都好有意見
我覺得可以學下新加坡如果佢犯嘅罪係中型可以實行苔刑

外來人口：40年+對香港有一定程度貢獻

比班社會低層管理
遲早變南非

貪污

手天使，對象改為全港未婚男士，費用全免

議會民主制啦 要人選佢出嚟

女非禮男呢

仲要拎蝗国人嘅錢去起

粵語入文

自殺

Border fencing is essential,because we have tremendous amounts of trash flowing into the country,With a wall, it would be very easy to stop trash and crime from entering the Hong Kong.

繁忙時間取消兩蚊優惠

填海 不過用大陸佬南亞閪加死廢老黎填

同地產商有錢人食飯打交道

睇哂d ufo記錄

咩技術

港鐵閘門裝刀片

公屋不設入息限制 改做按人工百分比收租 任何隱瞞資產一律死刑

D大陸狗就唔會霸住個位
收人工20%

無業綜援 新移民 假難民 娶大陸雞 全部強制移送大灣區

首先要香港退出大灣區！

一定係大嶼山起賽車場
減少玩車果班飛街， 響喉咁嘈
又多個旅行景點

成班友以為特首係獨裁點過立法會呀

獨立啦仲諗
禁止銀行將港人存款投資落中資股份
自然樓價就會回落

諮詢民意先再決定俾唔俾立法會啦

我做左特首就行獨裁啦 仲立乜鳩

冇工作証明嘅人唔比係繁忙時間坐公共交通工具

首先捉哂禮義廉同工賊打靶

唔俾每日150單程證

修憲

學生呢

緊急狀態

即刻清算所有共狗

+1 廉正公署重新獨立化 重新審視689 UGL

學生證明可以

每個星期一日國定殺蝗日

奶共

滅絕客家人(和勝和)

唔要遊客
已經逼到死仲要?

外國高質遊客啫

去美國買核彈 飛落中南海

其實最大問題唔係立法, 而係點搞個憲法囉, 基本法一日存在, 上面堆反共野基本上冇可能做到, 如果直接跳左既話都係失去法治基礎, 但特首根本冇權推翻基本法, 所以要做上面堆野, 一定唔係靠成為特首, 而係推翻成個政府重新黎過先得

安樂死合法化！！

300%稅

立即落台

唔好咁頹啦

禁火車頭，設指定吸煙區

我嘅話就會直接禁止進口

我諗係冇得你揀一定要咁做
你估特首真係美國總統咁想點就點
最後米又係阿爺話咩就咩

放寬改裝車輛限制
不過 當然唔希望最終造成擾民

呼籲反對人人平等

蝗蟲/蝻清除計劃

大家係咪對特首有乜誤會

而家係俾你做特首 唔係做皇帝

廢除外判合約/判上判 制度
全面禁煙
重新納入死刑
酒駕終身停牌

取消單程證
將小蝗蟲驅逐出境
取消一簽多行 所有大陸黎香港都要簽證 嚴格審查
將所有公屋住戶進行經濟審批
清算所有保皇黨
取消普教中 除左中文廣東話教 其他全英文
大學縮減大陸生學位

講普通話犯法

比負評果兩個五毛食屎狗

我正評你！同佢地鬥過！

呢條橋未必得 有批廢老實反

將住緊公屋嘅新移民清曬佢

譴返97 後所有移民

on撚99
你唔奶中共鞋底
連選都唔比你選
仲諗住當選之後點點點

學689 咁抽後算帳
告撚到前特首坐花廳

起個難民集中營 勞役班仆街冚家剷南亞印度仔
勞役到佢地就死 再送返佢地返去南亞或者最後炸死晒班仆街

趕晒班蝗蟲返支那 香港男人永世唔可以娶大陸女人 生埋啲劣質基因

遣返非香港出生居民
遣返雙非
單非變二等公民
禁止講普通話
停百五個
係邊境起圍牆
香港獨立
禁止非香港人使用公共醫療服務
係街排泄罰$10000
非香港人購買所有日用品均要徵收稅款

祝福流感華演唱會成功

其實香港真係好on9人條命應該屬於自己
佢病到七彩 又死唔去 但又想死 點解唔俾得人死

先奶共再諗下點幫香港人
特首之位得來不易呀

奶完共上咗台做咗特首之後 一反常態 對付中共

全民做IT, 搵老貓做老總，HK IT yes

開設紅燈區

剷咗連登

整走新移民

毛都未生齊，就話扑嘢

最尾嗰個 fbi

先停150，再將97後單程証D偽港人車返大陸！

恢復死刑然後殺哂想殺既人

引入烏克蘭外傭
烏烏

將所有政府公告改用蓮登發佈

宣布香港獨立

組軍攻打大陸

真心好正，地段又好，坐3-4個站岀到商業中心，又新又靚
利申:岩岩買左間，2020起完

巴打移民去

即刻將一邊行路一邊食煙既仆街凌遲處死

做到先算啦，你條二打六有票咩？千二人入面有幾多人奶共先得架，就算俾你做到，可以出嘅政策有幾多？問過商家佬未？問過西環未？你個位只係扯線公仔黎架炸...

呢個題目用黎打飛機都唔錯...

禁止班仆街記者亂鳩咁打格！

家父有新加坡passport,但我冇攞，因為屋企人唔想我當兵

梗係繼續賣港
23條即刻推

仲要係大陸人出錢起

如果係我一定走咗先 2047香港會淪陷 早走早著

動保法、死刑

釋放梁天琦

同朝鮮購買核彈技術
買多幾粒放係香港
到2047就引爆左佢
一齊死
利申ff

梗係拎錢同美帝簽共同防衛協議
冇美帝支持連限制新移民都做唔到啦

遲d先申請移民都得，應該會易d，橫掂又唔使驚人生路不熟

問責班狗官 邊個濫用職權即打靶
取消分組點票 功能組別

首先勒令停止每日150蝗來港
鼓勵香港人生育 資助佢地上樓
提升英中比例至7比3 果3成係比d讀書唔叻既人讀
恢復死刑
安樂死合法化
無病無痛但又想申請安樂死既人
手續費需要20萬及證明其直屬家人有自力更生能力
而合資格者起申請期間會被要求多次確認同意
整個手續需時1年
回購領展同埋港鐵
全港公屋住戶每五年進行一次資產審查
若果超出資產限額 會根據超出數目而增加租金

叫得做特首姐係都係中共委任啦 咁我就一口氣將香港變成香港市

英文做法定語言
坡佬呢方面真係德政

恢復死刑鞭刑
隨地吐痰亂拋垃圾捉去打藤

回乜撚嘢購
領展而家係全資私人機構
市值1千8百億（好似係）
想收購,無4千億都唔好諗
仲要大部份股東贊成

獨立公投

當有一天你成為了既得利益者，又或當你擁有權力的時候，才真正能夠看到人的本質。

以上是借用其他巴打的

倒轉唱國歌

香港以色列化

所有屋邨商場實施租金管制為現時市價30%為上限
到時仲有邊個會揸領展

屠殺係香港攞綜援嘅蝗蟲

擴咗醫院先，再趕撚走晒班濫用急症服務嘅大陸閪

廢除私樓/公樓之分
一概改為公屋，廢老、五毛、新香港人、精神病人只可以去集中營

收哂啲丁地佢

以前啲人話起建築物要生葬個細路係條柱度可以保平安
同樣道理塞啲大陸閪蝻廢老入去保佑香港

將連登定為官方指定討論區，
網上其他討論區一律取消，
全香港市民手機必裝app，
如發現冇裝，將行政拘留十五天

趕班南亞狗返屋企

火車頭要拉晒番去每日聞巴士廢氣一粒鐘

房屋政策以居屋爲主

取消 150個 任何移民需達到一定粵語水平加流利英語 任何未滿七年而未到達而以上要求 取消身分證

起個難民營困住班假難民
飯都唔撚俾佢地食 逼佢地走

立例凡持內地護照 雙/單程證 以及新移民者在港任何消費均要繳納該商品300%税並所有商家定要為上列者加價10倍 違規者即時封鋪
並且無法於香港政府獲取任何福利包括醫療優先權等等

做左特首有撚用咩
中共撚會俾你話事
傀儡政府黎

特首咪又係聽上面ORDER做嘢
改過個POST叫國家元首先再講

貪污返5千萬再講

香港獨立 美國盟友 駐軍香港
有工作能力新移民 集中營
無工作能力新移民 同 蝻 送回大陸

講經姐 到你上位 你估中央個邊冇你黑材料咩 一係乖乖收400k一個月聽聽話話 一係入去坐

送班蝻同蝗返屋企

宣佈獨立
驅趕中国人出境
驅趕身份證R 字頭出境

將所有民建聯同政府高官關入集中營
將所有20年內來港，資產無一千萬大陸人，財產充公再填海

成立負入息稅

未到真係做 口響響

1,電動車免稅

2,大規模起海水化淡

3,圖書館日日開

4,濫用急症室刑事化

5,違例吸煙刑事化

6,知法犯法罪加一等，公職人員犯罪加刑兩倍

7,立即取消每日150新移民

8,中小學全面禁止精英班制度、限制功課時數

建立黑奴制度
以下人士入境將會分配為香港人的奴隸
a)非法入境
b)持有行街紙(南亞人士)
c)單程證
d)未住滿7年
香港人有絕對的權力控制他的奴隸

設立香港話考試，考讀寫聽說，只要有1粒殘體字就即肥，2年後重考
唔合格，就來黎咗香港8年都攞唔到永久居留同福利

立法禁示廢老係繁忙時間出街

搵外國勢力幫手
香港獨立

落雨擔遮考牌制